十卜ching係飲食台得罪mk娘娘同狗公牽連波台被迫害

你條友唔好成日係到懶熟懶fd咁

發皮四?

米系

洪非凡係cc台撈唔掂就走過黎搏咩係人都知啦

返膠登la

唉 你想過飲食台玩mk點知比圍番轉頭小圈子都backup唔到你

又要扮玩得 現家又發皮四 唉

唔係發脾氣
只係話你懶熟懶fd
其他人出post講又唔見我有話佢

條友係波台洗底

yes
最憎d人利用波台洗底
同三國殺一樣

老屈我係洪非凡都唔係發皮四

自從你昨日柒左番黎
一入來睇波Po馬po就見到人屌波台
唔係你條柒頭自以為是會搞到咁?

屌你就係懶熟懶fd 人人都想同你玩小圈子咩

睇到你明明嬲到仆街仲要扮玩膠就覺得肉酸
你估le度係紅登咩 垃圾波台小圈子

洪非凡=唐三藏係人都知啦
除非你連佢個名都拎黎用就唔怪得人啦

宜家似你發脾氣多d
埋唔到堆就發爛渣
細蚊仔咩

唐三藏係西遊記角色來
係你上網上上腦先連基本知識都冇

屌7你就幻想人地埋堆

唔夠人屌就話人發脾氣

叫小圈子入來backup你啦

ching唔好理佢 我見其他ching都冇乜睬佢

開個post明係屌柒你都幻想人地想同你埋堆

唐三藏係西遊記角色／歷史人物都唔知

好似你咁個個網都上來洗底咩廢青

岩哂
比人屌緊係乖乖地咪出聲啦

見到你地嬲到仆街又想扮唔認真玩野就想笑

永遠十卜十卜ching🚬

十卜佢咪一樣比班mk都玩到殘
有小圈子backup都冇用

死返紅登啦

組織聯軍啦手足們

鄭重聲明 高登個網就算執撚左我都唔會過隔離青前壇

十卜十卜CHING

如果少少事就同十卜ching割席 咁同達狗迷有咩分別呀

食枝煙先啦兩位🚬🐋

成班小圈子入到來除左屈我係洪非凡就乜point都冇
政事台憤青勇武文藝青年都唔用呢招啦

垃圾

咁佢係柒
以為自己去撚狗點知比班小學雞mk屌到老母唇都反埋

威喇威喇

咁十卜ching又真係幾垃圾既
想玩假膠又假唔晒
一比人串到應又應就變到好撚認真

咁你想點呀
波台特色就係剛中帶柔，是其是，非其非
嬉笑怒罵咁講認真野啦
平時睇多D才子文啦

笑撚左

咪係 上面先講完佢來

波台特色:
發霉高登老屎忽小圈子互相舔肛
扮假膠搵存在感
扮風趣幽默唔認真
但係一唔夠人屌就發皮4仲要扮唔嬲
肉酸過女人

咁你呢

成班夾埋打飛機成身臭精味就以為好威
提提你個名 就ff人地想埋你堆
唔怪得飲食台個臭西同班狗公可以當你狗咁玩la
你咁廢

好恐怖

收皮啦洪狗

邊到有人迫害波台

樓主特色：
開post無人理
黎波台搵存在感

邊撚個唐三藏呀

剩係識老屈我係洪狗

係失敗 開jor依個post比你班狗入黎圍爐幫十卜Ching舔肛

叫佢唔玩得味學人玩啦
又要懶玩得又要嬲到震

出廳問你阿媽

支持
感情台5p同體育台煩膠互片 兩敗俱傷
喜聞樂見